[求屌]team lunch建議

記得有幾間中環黃店告急, Search下

東歐餐廳

jollibee

大戶屋

慢煮兩餐

Classified 幾好味
中環有

開6pm

annoying mosquito

純粹有次食過，見到又係好似team lunch成班十個八個坐埋一枱

自己openrice睇詳情啦

有lunch呀
再唔係打去問下
佢會同你安排

大戶屋好似冇得book位

印尼餐廳 1968
al forno pizzeria